依家啲組爸組媽腦筍都未生埋就做人老豆老母

會產生好多社會問題

毛都未出齊、社會經驗又唔夠、人生閱歷又唔夠豐富

成班細嘅跟住佢哋一定會出事

司徒法正都話，會出事架嘛

睇嚟今年O CAMP又會有社會悲劇發生

就算唔關ocamp事
出面都大把後生做緊真。老豆老母啦
關你撚事咩

出事之後邊個去救你？係咪用納稅人啲錢？

你咁大反應，唔通...................

人細鬼大，廟細燈籠大

全部係老江湖

我愛豆腐爸爸

我個年代 組爸組媽最少20-22歲

以前社會一向早婚，又唔見有咩問題

大家唔明咩叫廟細燈籠大，就等我解比大家聽

波大gap細𡃁妹仔，為香港援交嘅新力軍

做馬伕姐，洗唔洗咁高要求呀

好撚高咩？！

今時今日，無返幾廿個PhD旁身邊夠做呀屌你！

扮大人真係好正

所以未會個仔老豆老母玩3p囉

亂倫犯法架！

咪班00後老豆老母救佢囉

憑乜撚嘢呀？

血濃於水

有能力先得架！

做人老母甚艱難